这就是当警察的好处，嘿！

今天儿子在警署又多拿了一盒回来，家里够多了，还给雪梅姐多带了一盒，谁说现在口罩有钱都买不到？我们不用钱都拿得回来，这就是当警察的好处，嘿！

谢谢Elvis, 没想到警署都有口罩😯
無論如何都要谢谢兒子Elvis 和美妈 劉紅丹
🌺🌺🌺♥♥♥♥♥

推

又黎

沖呀！！！
幫手推！！！！！

我把有免費口罩的消息都發網上去了。
很多人看見都眼紅得很。
知道我兒子是警察後
又有一群小伙子來我家門口
大聲而不失禮貌的說伯母好
就把我幹上西天
活到這把年紀還有小伙大力的疼愛
嘿 ! 這就是當警察的好處!

嘿你老母

Push

佢個FB D Post好似上左波台咁

得嗰一盒都晒命
仲要呢隻質素唔係好
至少N95先攞比人啦，咁寒酸

有冇睇返個生產日期係幾時

//

組織工會
有冇傳媒及出版嘅朋友？

［港共不封關，全港冚家剷］
香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

唔怪得出街咁多人戴CSI
睇嚟戴得CSI都係狗多

Push.

警局有好多口罩俾人拎

唔係啦
全部紀律部隊啲親屬都有
VTC呢啲半政府都係派呢隻

文職都有